====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Je suis heureux de constater que la réflexion sur mon parcours incline ma mémoire à mettre au premier plan de mon expérience la question du logement , de l ' habiter .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

